* Тестовые данные: Позитивная проверка. Выйти из "Личного кабинета" через всплывающее меню в шапке (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль"

* Шаги:
1. Нажать на «Профиль» в шапке
2. Во всплывающем меню выбрать «Выйти»

* Ожидаемый результат: переходим на «Главную», пользователь не авторизован, имя пользователя не показывается в шапке

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 12.07.23 | 10:03 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | --- | --- | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 12:20 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | PASS | --- | --- | 16.06.23 | Наталья К. |  
| 28.09.23 | 10:10 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 12.07.23 | 10:05 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | --- | --- | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 12:20 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | PASS | --- | --- | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 